進擊的巨人 132話 英肉

哭𠹌咗

感覺有d趕收尾 每2集就殺個主要角色
萊納想自我犧牲又被人阻止

冇咩感覺 咁重要角色咁就死左

派超大巨人咪得 個劇情咁唔make sense

我仲未記得死個個叫咩名

韓吉慘被皮克請食檸檬

超巨60米
牆壁巨人50米
仲係有以萬計隻呢啲巨人
超巨出去都係送死
最多都係拖延少少時間
所以韓吉話留返萊納同阿明個巨人之力
犧牲自己爭取時間

佢就話唔想浪費巨人之力
我地等一個月佢地入面都係兩三個鐘

一樣高 雖然都係送死

想問下留低個d人其實係咪o係格離
咁個幾個人咪好快死 已經踩到埋黎

飛機出發o個到既隔離*

其實我依度都有少少睇唔明

[我承認到……… 不過我唔會放棄]

屌 講到尾都係冇solution
左膠韓吉死得好

應該係喺船入面

依個還好啦 睇馬卡特冇端端做英雄去送死真係r爆頭

萊納尊嚴(已死）

韓吉死咗之後都係冇咗隻眼,團長都係冇咗隻手,咁點解其他人啲肢體(例如米可個頭)仲係度嘅

冇頭你唔知係邊個
作者為佢地保留一啲尊嚴

因為其他人係肢解先死，但韓吉團長唔係因為盲眼斷手死

屌你老母而家好撚憎micasa同armin
我弗真係型到癲 想睇左膠結局之後島內被滅族

Mikasa

屌你老母同annie 揮手真係好嘔心

變超大巨咪炸撚咗架飛機囉，咁我變黎做乜

係ig見到韓吉個樣跟住caption 話big spoilers已經知咩事
垃圾 page剩係識整cringe memes

老老實實，韓吉除左用條命去拖時間仲做到咩
戰鬥力相對下算低，智力又變左零咁

Floch真心respect，唔講認唔認同理念
佢真係貫徹始終，真男人

其實應該係內心世界多過係客觀嘅死後世界

隻巨人

隻巨人似嗌緊WOOOHOOOOO多啲

哩到都見到你

扮工

萊納係咁想搵機會自殺

點知最後全世界死淨不死身萊納同賈碧

Floch

最想死既人一直死唔到

睇落應該5話內完結

Erwin armin 2選1已經開始冇好感

而架直情係憎

好感觸

唔通結局係地鳴殺晒艾倫想保護嘅人

floch真係唔同 哂 不過其實可以用多d筆墨
講floch內心諗咩 點解咁信eren
好似早幾集讓咁 而家好似死得有d趕稿feel

睇黎兵長會做第二個reiner 唔洗被賜死

9估
結局地嗚殺晒所有島外人
艾倫收服所以巨人
封印自己一千年
所有艾族洗腦

團長死個陣應該已經解釋得好清楚...

我諗起二代火影犧牲自己守住班未來棟樑

交火影個名俾猿飛

前排巨人訓低左唔係可以kick到後排個堆咩

唔會啦
照踩前面個隻

咁韓吉個副手咪應該得返堆灰

到頭來左膠明都只係贊成安樂死
韓吉仲要屌艾倫無俾答案，冇未來冇希望
乜安樂死又有咩

韓吉啱啱9月5日生日完就死咗

米卡莎&柯尼同阿明&讓，一路分開兩邊。係咪暗示緊米卡莎&柯尼（同莎夏一樣響欄嘅另一邊）會死？

btw個cover好頂癮，艾倫向前進擊就係女王，返後就係米卡莎

都就黎完 死咁啲人好正常

兵長都似唔擺得幾耐

個情況就好似上集講翻eren係難民營個段咁
個個都估到eren係咁但當畫埋出黎
都依然睇到好sad 人設又再立體左

我地讀者當然可以就floch既改變推到佢唔同左
但當畫到出黎又唔同講法 會令人對角色深刻左
而且floch都係主角群唯一支持eren既人
但佢都係中期先叫真正加入有戲份
加多少少細節比佢 應該唔算好拖既

連登仔嚟
窮人生仔正仆街concept

但動畫最終季仲未有消息
又話想一齊完

從來動畫方面冇話過一齊完
係連登仔諗多咗

咁攬炒援軍我覺得合理，只係佢死左都無乜感覺

韓吉就..........
其實個堆人入面有一大半都想自殺好耐，今集

係要留力阻艾倫....

FF過龍

兵長

唔會啦諌山最鍾意呢啲
一句該走了, 兩個同一集死

本身係咁PLAN GE，上季尾都SHOW左2020 10月FINAL SEASON

係武肺可能阻一阻JA

D奇怪封面引人FF，但好似從來未中過GE

劇情入面暗示/伏筆就真係大把

韓吉
睇到有少少眼濕

心酸

阿尼臉紅果幕幾好笑

邊度有得睇漢化版

得償所願啦今次獻出心臟

人地仲漢化緊，得十幾頁

the mist

漫畫人出晒了

原本好憎佢冇plan又帶頭反艾又情感勒索讓
但今集見佢話終於到自己時間 兵長再講獻出心臟

發現對韓吉都仲有感情
不過死左都好既 團長死左之後
韓吉啊明能力直線向下
兵長好似變左無主孤魂咁
證明能力幾勁冇人領導都係冇用

韓吉自從做左團長
次次唔多唔少都會怨下團長位好煩
雖然咁樣死幾唔負責任
但就由佢同團長休息下啦

F

做得團長都係地獄見

同意
由佢啦

以為會講下阿妮幾時鐘意，點知無

兵長昔日最強，見佢手都震埋心酸
仲似立flag

結尾入左異世界個處理幾好
呼應返死去士兵望住
補腦團長知地下室真相

巨人飛腳同想騎皮克
創哥D gag位真係

超巨高過牆巨啦，
唔係第一集佢點突個頭望城入面...

萊納真男主
顎巨坐船走埋機會大左

牆巨隻腳插左入地底架

老弗爺

九成係
唔覺艾撚會放水
應該三笠就係最後殺果個
所以第一話係度喊 同埋吩咐老弗爺唔好比104追上嚟 就係唔想殺佢地

韓吉真係算咁喇佢其實都知自己冇橋r爆頭都搞唔掂
再留係到都冇乜用
我諗佢都想自殺好耐 宜家個團都散晒 得返呢幾個一直跟住自己
咪起碼自殺前幫佢地做啲野都好
見佢燒到溶左燶左，再跌落地比巨人踩到變肉餅真係哭𠹌左
佢同兵長臨尾個幾格，佢明明個樣驚到仆街，好慘
Btw Reiner衝去自殺，結果又比韓吉截左糊

成班人失憶唔記得annie做過咩咁

點解要無啦啦坐船出去俾巨人踏？

為死而死

咪玩
阿爾文係口遁艾倫嘅鐵膽
點會派佢出去送死

反而覺得死一個人就爭取到時間太順利

咁易殺到幾隻超巨

牆巨係企喺牆入面地下唔知幾多米到

雖然聖母派班友抵死
但對韓吉真係有感情

另外佢一人殺左4隻超大巨
咁到底當初艾倫阿明到底有幾廢
咁多人都打唔死一個貝爾托柒

你用智巨嚟比？

佢個攻擊手段咪一樣

無腦巨幾高都好都好易殺
係俾超巨蒸氣慢慢燒死姐

邊一鳩樣
貝識得加快出蒸氣

160同韓吉道別果下有沙入眼

咪係你都唔會搵進巨同普通14,5米巨人比啦
本身操佢果個人識既能力(格鬥術)個d都唔計
淨係有腦已經差9皮啦唔通普通巨人又可以好似艾倫咁打敗萊納既鎧巨啦啵?

Flock: please, don’t go....the island,...everyone...will die
呢一集最感動

比起痴漢敏 三笠 更明白艾撚既男人
到死都貫徹佢既信念

但第一話佢訓係到喊，向上望就係MIKASA

會唔會比人打到訓係到，之後MIKASA走圭去艾撚到阿

兵長似係注定次次望住自己重視嘅人死喺自己眼前(佢2個frd, 凱尼, 團長)

照咁落佢有機會生存到最後做歷史嘅見證者

其實故仔咁耐，特別去左馬萊篇之後，都講左好耐:
唔應該太過怪責一D戰爭行為

D超巨SSS 只係識無腦鳩行架渣麻，當年人人都話超巨變身後行動極慢勁易打，只係佢識噴蒸氣埋唔到身

所以咪做就左armin呢班左膠出嚟
準備冚島產仲正係識溝女

無腦巨幾高都好都好易殺
-> 身手好有訓練有好裝備的確係，但愈高愈難殺係一定
但韓吉本身巨人戰都勁

無腦巨好殺係因為佢目標係“行“
唔係“食人“

如果呢集團長同韓吉相聚，係因為路嘅力量
咁mikasa叫艾撚一路順風/後會有期，可以係mikasa死咗之後係路等艾倫

係愈高愈難但對調查兵團呢啲老將係易過食生菜
韓吉一開始出場都見佢一刀一隻無腦巨人

Up緊乜
有邊隻無腦巨唔係食人
除左牆巨

有無巴打睇過劇場版？
即係剪接版
想叫條女落坑等佢快睇完
但驚劇場版剪到無feel

呢班咪牆巨囉...淨係行

最後應該死剩佢同兵長

應該十話內完？

劇場版cut好多 驚會唔明
巨人集集都有爆野睇 叫佢集集追喇

唔知點解啊尼同mikasa冇對白果幾頁令我聯想到啊尼同mikasa講佢同啊明啪啪啪左要留肚
會唔會又好似鐵血咁含家產end無啦啦生左個仔出黎

屌屌下變巨人

屌進展咁撚快唔係掛

所以mikasa都好驚訝

咁佢哋收到艾倫order叫佢搭平出面世界咪淨係行 有咩問題

諗諗下都似 會唔會因為呀妮扑完野知可能會大肚
所以唔去戰場

就算超巨想食人
行動會仲慢過一般無腦巨
都係易殺
所以行同食人既無腦巨同牆巨都係一樣好易殺
理得佢係想行定殺

因為上面有人話韓吉殺幾隻牆巨勁過艾倫打托柒所以講下啫

我都係咁諗，唔係冇啦啦咁尷尬咁

數漏左王牌中既王牌賈碧

有槍嘅賈碧真係好尾機

元帥死埋 綠卡都冇埋
就算班左膠贏艾撚
冚世界都係要覆桌

兵長要死一早搵吉克炸死佢
撚洗專登咁畫出嚟折磨佢

除非作者想sm佢另計

可能作者想俾個適合啲既時機佢死

可能要兵長半殘吉克先有機會勢均力敵

其實算唔算bug位 咁超巨用緊蒸氣啫係消耗緊啲肌肉啦 我唔信佢行琿晒成個地球都仲未消耗完 仲點踏平世界

唔會啦，邊有咁快知大肚，除非佢覺得明仔有咁準

另一個可能特登要佢最後一個先死

代表佢係之後劇情嘅一個關鍵
唔係一早死咗啦

即係咁
你當一個無腦巨俾人keep住斬少少手
但都可以好快復原再俾人斬
另一個巨人俾人斬到得番後頸
咁要復原既時間一定耐
貝隻超巨一野用咁多蒸氣 復原唔切實縮
更何況無腦巨不嬲唔會識攰
智巨先識

諫山memes迷

阿妮今集話想殺萊納
之前整爆佢頭
訓練兵奪刀
踢醒佢
真係搞笑咁做

點睇個個月都有人話爛尾但每次睇完更加期待下個月

每個月都屌一次諫山創江郎才盡架啦
屌咗兩三年屌到今日

無腦巨都會攰 會變慢
啱啱先重睇完 話馬既耐力好過無腦巨

哩個應該係其中一個理由

仲有 元師同教官自殺 應該係諷刺佢地諷刺左膠

Ok明了 一時唔記得咗巨人識復原

唉 其實艾倫一早比佢老豆劇透咗結局
究竟最後會發生咩事呢

韓吉終於死
下個唔該到光頭仔

Mikasa同armin都要

其實巨人有時淨睇一話好迷，睇返前面再等埋諫山之後解返話就合理晒
我信諫山創唔會爛尾

爛尾睇埋結局就知
不過地鳴後係有D趕
例：兩邊咁快和好
雖然有讓打萊納去表達，但太少
好想知創哥點解咁趕，太想焗桑拿？

弗洛克

追都好快完 動畫做得太好
好快會愛上呢套野然後就會泥足深陷一口氣追晒佢

最型角色

好明顯飛船入面得番jean有另一套諗法
其他人都變哂左膠
連levi都疑似變做左膠

佢老豆透嘅時間點唔一定係完成哂成個地鳴之後
啲片段斷斷續續 艾倫唔知最後有邊個死邊個生
佢好似都冇預料到白薯女會死 啲人雖然當時話佢苦笑係發現改變唔到未來

其實有無講仲有大約幾多集OR幾時完? 好耐無追

129後淨低5%

成班垃圾竟然認同個安樂死做法

兵長最後會唔會同吉克攬炒

如果最後艾族人入晒座標公投決定前途

讓比人逼上賊船
其實佢都知艾撚啱
但都係過唔到自己最後一關

屌佢老未 韓克條撚樣 讓講句唔好阻止地鳴就發撚晒癲咁 其他人話安樂死係唯一方法就即刻成隻死狗咁

有冇人覺得韓吉今話死得太輕鬆 想佢受盡痛苦咁死

得罪講句利維本身就冇乜大局觀
佢只係一個好抽得嘅人
對地鳴冇乜特別諗法都好正常

cls 脫歐咩

兵長仲留咁耐，應該留最後一口氣殺獸巨之後見團長

可能又想比吉克以為自己殺到兵長

兩個細路同東洋女人坐船走
皮克同東洋女人話搭船走佬未必最安全
但係好過搭飛機
有幕係個女人鏟緊煤炭

成班知道左一直比島外既人當寵物咁得閒就放幾隻巨人落島殺人都重要扮救世主去救人同埋想英雄式安樂死

點解 皮克 仲係著住 調查兵團 件衫?

唔可以換左佢??

有冇人今集睇到喊

韓吉抵撚死啦
由頭到尾連自己都唔知點解阻止阿撚

但梟講明係"救"啵
如果係殺哂既個隻"救贖"
咁佢應該唔會反對吉克安樂死

韓吉同我弗係正反兩面黎

艾爾文死左之後
韓吉從來都係獨挑大樑，有自身責任覺悟
我弗係本身寄托於團長，繼而寄托於艾倫

性格方面
一個唔知自己可以做乜，但自身有遠大既目標
一個知道自己需要做乜，但目標來自偶像給予

韓吉係有抱負，但迷惘
我弗係冇抱負，但堅決

作者同一話殺呢兩個正反兩面，應該就係想透過咁樣殺哂正反兩面既人，展露出響大災難面前誰對誰錯都係嘥氣，因為當呢兩個衝突爭拗既角色真係死，俾讀者既感觸已經唔係佢地間邊個啱，而係先哀悼佢地既角色感情，我諗呢樣就係諫山話會傷害讀者既結局

正如有人會覺得韓吉之前好仆街，但同時會覺得佢既死好悲傷，因為韓吉再左膠，都係後期上有d決擇，與上帝視角絕對理智既我地相勃，佢迷惘係有基礎之餘，更多既係佢前面帶左咁多好橋段俾我地，而佢既性格特質講到尾係一個難得既純真好人，到今話佢都仍然係果個鍾意研究巨人，講起巨人可以傾天光不顧一切滿足好奇心，溫柔而嚴厲以待團員既好領袖，作者係有心響呢話提返出黎，就好似佢已經估到呢刻讀者會搖擺不定多數傾向支持艾倫反韓吉咁，但佢既死，對於支持艾倫既一方都絕對稱唔上大快人心

作者唔安排佢俾艾倫鳩屎，受羞辱而死，而係安排佢死於無情既大災難，係連支持艾倫既讀者都稱唔上想見既死法，咁代表佢唔肯定任何一方立場，只係想表達響討論應該滅世與否之前，係咪有更重要既野例如感情，是否滅世本身其實係咪應該wfc

現在故事越黎越明朗，好可能地鳴會停，但唔係三笠阿明等人去成功說服艾倫，而係當艾倫想守護，而去為之發動地鳴既人，一個個死於地鳴時，艾倫仲有繼續地鳴既理由嗎？艾倫講到尾唔係一個為理念就能夠無情殺戮既人，佢只係更私心某一群人而去行動而已

死得其所啦佢想佢死好耐

艾倫講過104期對佢係特別重要
可能佢親眼見到104期全部比佢踩死哂佢先停手

東立
132

講漏左殘體唔好介意

所以前幾集已經開始講
除咗讓同阿妮我覺得可以留之外，其他都同我死哂佢就啱

前幾集仲講緊兵長可能留，今集之後睇嚟都係.....

自從佢話賈碧做得好嗰吓開始
依條友已經要凌遲處死

里維班

定係用始祖能力搞民調

唔想滅世最後就變咗支持安樂死
真係cls

三笠對阿妮感情洞察得好反常
明明佢連同艾倫之間都睇唔透
反而人地感情就咁了解

其實我完全理解唔到點解咁多人中意阿尼
你話立場問題要殺調查兵都算啦
佢下下都玩虐待，將調查兵車輪轉之類
根本同而家虐待小動物d人無分別

萊納係煩膠但比起佢起碼有人性

我睇到會行既結局暫時有兩個
一個就艾倫死，104都會死，帕島會比全世界既恨意覆沒
一個就艾倫生，104死，艾倫背負住所有罪孽，返到去帕島抱起希斯個B
我個人比較偏好第二個結局，始終個故事既基調實在太黑暗，係呢個充滿殺戳既地鳴篇，用生命既誕生做結尾，會似係創哥作風

白死, 又唔係殺死排, 一隻隻殺阻到幾多

最尾韓吉見番團長同以前既團員搞到有D眼濕

努力奮戰艾倫之後等運到 咩玩法

最後annie同兩個細佬留低？地鳴唔係黎左咩，唔坐飛機咪死？

成班同阿尼仲有講有笑
畀著我一定捉住條八婆要佢生不如死
之前咁多出生入死嘅兄弟畀佢殺死，你地到撚底點樣對得住班兄弟
左膠？ok你地咪同佢各走各嘅路以後互不相見，但你班友仲同有來有往，仲要艾倫自己最好個朋友同個八婆搞埋一齊，我係艾倫嘅話真係唔會當你班忘恩負義嘅人係兄弟 枉佢為咗你班友承擔一切

帶埋d炸彈上飛機...唔通黎過911沖去艾倫後頸

兵長真係最慘嗰個 一路睇住自己啲同伴一個個咁走
哭咗

睇唔明 點解韓吉要送頭…

咁多巨人 佢做到d乜

咪上左船

搭船

阿尼細過殺蟻個到已經表達左佢唔care其他生命除左阿爸

等埋聽日中文再睇

拖時間俾隻飛船走，可以睇番#184個reply

#183有中文版

今鋪真 · 死淨種得返佢一個

睇完都係睇唔明 雙拳難敵4手

話維修要1小時 韓吉短短幾頁就拖左一小時

佢衝個去 殺幾隻超巨 用處係邊

安樂死個方法有乜問題？不過係解決問題嘅另一種手段

其他人講出黎冇問題 但佢地一直做左咁耐受害者
倒頭來為左世界和平犧牲自己民族 有D可笑

班巨人冇意識 好似象棋隻兵咁唔可以打斜行
只要打低會踩到艇庫嗰幾排頭一隻
前面有野KICK住 咁後面自然就會行慢左

偉大無私定自卑可笑睇你問邊個嘅啫

我覺得班人買完精神股票之後個個上曬頭好笑啲

作為耶格派既支持者
無論之前鐘意d咩角色
只要而家反艾倫
我通通都狠心放棄

見到你最後果幾句 諗起中大同POLY.....
明明大家都係驚到仆街

真 講到咁危急
但原來幾萬隻中殺兩三隻就走得甩
真係為死而死

因為佢有閪

睇#184

佢打的巨人只要係會踩中機庫個N排，只要不斷打低前排的巨人後面個D就會仆街(無畫得好仔細咁表達出黎)，直到巨人S 起番身咪再打前排

無限LOOP直到死/飛機起飛

我覺得係頁數唔夠
搞到韓吉個part 表現得唔好
睇落好似殺得個幾隻無咩用
但佢實情好似拖左1個鐘？
前面話整返架飛機要1個鐘

見到光頭個句
阿妮都戰鬥夠啦 有啲打冷震

見到兵長講話 待會見韓吉 感覺到不到妙

咪就係

其實有啲位唔係好明
1.艾爸知到艾倫會滅世後想阻止艾倫，
但點解仲要俾巨人之力佢？
2.猴哥臨死俾始祖復活佢，
點解始祖會識突然會救佢？
如果話始祖有睇到未來，
或者強行想佢兩兄弟合作既話我覺得幾格硬

見到成班二五仔懶大義咁話去阻止艾倫
真係火都嚟
Floch

1.其實冇講到明係阻止啲咩 可能之後仲有啲嘢

2,格硬咩？ 唔係佢潛意識想艾倫救佢出去 所以先救zeke咩

馬萊狙神

Floch
點解要死

1 應該係艾爸俾左巨人之力艾撚之後, 先至知道艾撚想滅世

唉 係咁重睇最近幾話
睇到艾倫d心境真係幾灰

韓吉屌自己冇比艾倫答案

因為睇住亞妮殺調查兵嘅人都已經幾乎死哂
艾撚唔係度
讓冇表態，係對莱納有
兵長大部份時間訓覺
左膠敏就...

安樂死立場係全人類出發 犧牲艾島 而且個犧牲可能唔係慢慢 去到下一個始祖繼承人立場唔同 就可能變成由人上黎屠島

地鳴就由艾人角度出發

亦冇話邊個理性啲
不過佢班友未諗哂後果就係唔理性嘅表現 話行安樂死後先再諗希望

等巨人完左就轉

唔講劇情
純粹覺得韓吉咁死之後鏡頭帶落佢望天同團長見面呢下創哥畫得好正

不過韓吉終於死

團長人選既智力係不停下降

應該冇1個鐘 見到啲巨人黎仲左交低身後事先
等巨人落到山腳先斬 應該半個鐘到三個字掛
韓吉飛上天個格好似揹住個十字架 雞皮左
諫山創啲細節真係
一開始用雷槍射冇事 用完望左眼飛機庫 未搞掂所以先用刀近身斬 就溶左

弗洛克臨死都記掛自己同胞存亡安危，
相比下，班「光榮救世主」真係令人反胃，
有plan就話冇所謂，到頭來buy吉克嗰套，哈。

韓吉由脫口而出句「射得好」開始，個角色就罪該萬死，
但創哥功力好，臨死畀足戲份佢，又show驚青樣、
又兵長同佢講「獻出心臟」、「轉頭見」，
勾起番長期讀者對舊角色嘅感觸。

不過今回嚟講，多少有啲唔滿意位，
一，韓吉點樣獨力拖延到足夠時間要讀者腦補，
二，兵長好似冇自己諗法順其自然入咗反艾派，
三，艾爾文真係不見得會同意現役調查兵團個取向，仲要開埋聲讚韓吉... 我寧願當呢節係韓吉臨死前嘅自High FF算了

比巨人之力要比人食喎
果下係教堂出黎就叫吉克阻止

4集後完?

兵長變左膠真係

邊話黎？ 不過細個有邊個冇殺個蟻 個幕真係用黎刻畫冷血？

一路都刻畫佢殺人好痛苦 反而係佢好唔想做士兵戰鬥
應該掉番轉 佢係想殺得惡毒啲 等兵團啲人唔敢進攻 佢就可以殺少啲人

依個真係好失望

2. 吉克係皇族，始祖當時仲係奴隸狀態為皇族仆心仆命

好似艾倫第一次變巨人果時已經開始比人屌

其他劇情同回憶其實表達左佢根本好唔想殺人 好痛苦好愧疚 呢種感情喺虐殺調查兵團前後都一直存在

所以我會理解為有目的 比較可能嘅係想嚇窒兵團啲人就可以殺少啲 亦可能為改變自己要冷血啲黎忘記罪惡感

同虐待動物有好大分別

叛國賊終於收皮

唔想做士兵戰士*

三肯定係FF
韓吉團長又唔係巨人唔會入路見返面
呢套又唔係撞鬼神域

未必
只要係艾人就有機會入路
之前艾撚已經試過用路搞廣播
不過講番第三，讚佢努力唔代表認同做法

有始祖之力先叫到艾人入路
唔係陰屍路死左就入到去

上集左膠敏先係路度望細艾撚
除非呢幕係想講艾撚潛意識係其實好想同左膠敏傾，唔小心請咗佢入嚟

左膠敏係巨人
韓吉只係普通艾人

不過唔排除主席想同佢傾

今集漢吉話艾撚俾唔到希望佢哋所以同意安樂死
其實可以反思一下
艾撚覺得自己自由，但其實係「未來記憶」既奴隸
試諗下佢如果冇睇到「未來記憶」，以自己本身嘅智商會唔會諗到要殺哂艾族以外嘅人呢
佢唔同意安樂死
漢吉又廢諗唔出有用方案
加上事情發展，全部都催向佢睇到嘅未來
佢先「別無選擇」去做佢睇到未來做嘅事

喱套漫畫往往有覺悟死的人都死唔到, 例如萊納

根本兩邊既出發點都唔同
艾倫個邊係以艾人角度出發
滅世消滅所有敵人斬斷仇恨鏈先可以俾到艾人安居樂業既未來
對艾人（如弗洛克）黎講艾倫俾到佢地希望

左膠係企左係敵人個邊諗先話帶唔到希望俾佢
安樂死呢個做法係艾人眼中先至係冇未來

見返小艾倫之後再改變主意

成班左膠又比唔到答案艾主席又要阻止佢
讚成個乜撚安樂死

艾爸睇艾倫未來o既能力係咪唔完整?
有 d 記憶係坐標艾倫俾佢

唔架 斷斷續續 好似所有巨人回憶上幾任宿主咁

坐標果幕冇得肯定 更加特殊 直頭好似實時通訊咁

我前幾個post有提過一個theory
就係進巨所謂既睇到未來能力
其實只係艾倫利用路俾自己記憶佢地睇
即係歷代進巨睇到既「未來」只係艾倫為左達到某一個目的而俾佢地睇既片段

鋪排左咁耐 唔可以話佢趕收尾

創哥仲未開估
最古怪就係點解艾倫要show未來嘅慘象畀格里沙
如果佢想操控格里沙 冇必要做呢樣令人反感嘅事

但咁既話點解艾爸落教堂殺人全家都唔幫手？

真係要等創哥開估先知艾倫既計劃到底係乜
不過格里沙心態又有啲矛盾
一方面憎恨馬雷人想保護艾人
另一方面作為醫生又唔想見到生靈塗炭
假設艾倫俾佢睇到既野message係唔滅世既話艾人就會萬劫不復
格里沙可能對滅世反感但都會無奈支持艾倫既做法

佢活動範圍係路入面咋喎

咁既話我諗係當時猴哥附近有無腦巨俾始祖控制救佢，
教堂果陣無

然後話艾撚冇solution

其實呢格個巨人紋解左未

笑撚到

btw阿妮「壞」女人好撚正
敗筆係個鼻

94話殺蟻

刻畫冷血<-----仲有125話
阿妮有講對好多野唔care，除左老豆

利：覺得阿妮有人性，例：馬可之死
佢對無關係既人先狠

未
btw想知

兵長個句「回頭見」

東立版

其實東立版係咪翻譯最準？？
有冇巴打識日文分析下？

1. 韓吉今集係話自己冇比對策艾倫係佢無能為力喎，而唔係英文版所講艾倫冇比解決辦法出黎

2. Annie同2個細佬係咪應該今集死埋？地鳴殺到黎冇走到

3. Annie其實心入面都讚成艾倫？佢清楚講出阻止左之黎艾族都係冇未來，姐係類似呢家既認命派？？

韓吉仲有面對住死去嘅同伴？

過咗十幾廿年嘅恐懼迫害生活
而家話要救迫害者嘅世界？
點大愛都講唔通啦
人物角色嘅心理發展根本唔會去到咁嘅劇情

我都唔知睇緊乜啦

2. 咪搭咗船走

1. 應該係韓吉話自己無能先係正確WO

英文版譯左韓吉怪責艾倫比唔到解決辦法
東立版譯左韓吉怪責自己比唔到解決辦法

東立個版先啱

正確黎講係自責比唔到方法同指引唔到艾倫

唉,咁樣今集傷感好多

韓吉話想感受下車力既溫度
結果係比超大巨人熱死

應該喺沙漠堆緊沙

始祖chill住睇滅世，傻閪處男吉克係道入面喊住幫艾倫修理地鳴巨人

皮克依個角色真係好正
有腦 又搞笑 馬雷最勁可能真係佢

東立都係搵人做..

1. 可能覺未來可以改變

2.哥有王血 始祖要聽?

艾倫老豆都想救eldian呀嘛

中間背住果個應該係莎夏

接受唔到阿妮鍾意左阿明。。。。

唔計吉克
佢真係最強

佢算係心水清個隻

鍔巨冇腦
萊納冇運
牙妮都冇戰意

終於回發情期

睇返中文
兵長對韓吉講「再見」
英文係「later」
兵長立flag機會無咁大

另外
飛機話燃料就加到呢度
可能暗示唔夠油
同埋解返唔洗一個鐘就整好

顎巨一定仲有戲份
可能飛機冇油時
佢就進化做飛天巨人救場

顎巨係點就唔知

但槍巨賈碧就一定大把戲份

槍巨

承認安樂死計劃果段，我當只係附和一下Yelena

最噁心係弗洛克遺言之後
韓吉先認同弗洛克所講「只剩艾主席呢個最後希望」
但之後突然講句唔會放棄，再補句今日唔得之後總有一日得（我當佢指艾族同全世界大和解）

自己無橋，ban主席橋，仲要係個死人面前攞個彩

聽完呢番話，我都變讓個樣....

賈碧係皮克個妹？

無人知

係WO
但我唔想再見到呢個畫面

唔係

28頁隻巨人係跣腳？

見啲人話佢係望住飛機104班人

艾倫偷襲果戰基本上得皮克一個打 佢d戰友真係豬隊友黎
波克送頭 萊納最尾先出現 吉克25仔
成個戰士隊得佢一個係正常人 到依家都係盡返戰士嘅本分

Pieck Finger
Gabi Braun

萊納係全套野最好運果個喎

皮克妹妹

韓吉

其實成個調查兵團只有越為自己既人先越無咁易死

前任團長想證明自己係特別既人
團長想知世界真相
兵長想搵世藝
韓吉想研究巨人
主角3人組更加唔洗講

基本上真係想為人類謀福祉既死得最快獻出心臟

遲啲動畫你要睇多兩次

諗返第一集
個個婦人問自己個死咗既仔有沒為人類既未來貢獻
而前任團長猶疑之後答沒個下
真係好催淚

亦係巨人吸引我睇落去既主因

唔係佢，吉克死左9世，應該調查兵團最眼中釘就係佢

條命好運
打交衰運

小強運

到底最終回最後一話抱B既人同個B會係邊個
個人偏向艾倫抱希斯生出嚟既轉世始祖，但又好似太易估

兵長直頭冇腦，重要決定永遠錯
叫艾倫自己揀變唔變巨人 令艾倫潛意識信佩特拉佢地夠打女巨
團長夢想唔單止係想知道地下室秘密 佢好奇心咁強 進一步係驗證牆外世界、巨人點黎
死唔死咪等團長復活之後自己揀囉
仲有無悔的抉擇累死兩個好朋友

一定係希斯生 老豆就一定唔係艾導

真 睇到個到就覺得巨人同平時睇開個啲唔同
然後第四定第五集 超大巨出黎個陣

獸巨艾爾文if線
唔洗地鳴都撚爆馬萊

如果雷槍打落巨人隻腳度仆街, 會否更加易阻倒成班巨人骨排咁仆街 拖長時間

世界聯軍啲大砲射落去個身度都無料到
雷槍如果唔係射後頸應該無反應

兵長入團時根本冇艾族人同外人之分，島＝已知的全世界，消滅巨人＝拯救全世界，故此當時入得調查兵團一定係左膠。

而且，正常人都會覺得只因為一部分人的暴虐消滅全世界（包括不知情的人）是恐怖的事。

其實艾倫會行到依一步 都係其他人將艾爾迪亞逼到去絕境

對當初既艾倫 認知既係只有牆內存有人類 佢決定保護既都只係牆內既人類

從知道地鳴之後 每知多一樣牆外既真相同埋每多一個人死 都令艾倫更加下定決心發動地鳴

起碼艾倫盡左對佢自己既責任

沒有一個牆外人是無辜的

mikasa
抵佢被人ntr

再諗下佢地死得幾慘
再諗下佢地既屋企人都係島民
韓吉仲FF佢地會100%支持佢，有無撚病

係
一個 carry 全場
馬萊基本上都 on99

本來阿妮都好勁
本來

基本上個個都知阻住艾倫就冇未來
係佢地講到自己大義
總之大屠殺就唔得

仲要明明係對家聯合晒宣戰在先

其實好期待讓會有咩戲份
唔知會唔會繼承費洛克呢
始終佢都算係會思考嘅角色

讓係唯一一個我覺得唔洗死

就連島民都知艾倫係為佢地好

我都唔想佢死
不過佢都無野要交待
連同三笠FF都畫埋，創哥對佢唔錯
所以要死都唔意外

唔太覺佢會繼承弗
因為佢無同弗聯手
反而加入對面

好似話32卷出咗 修正咗個句「射得好」
變左「gabi！得救了！」

咁樣彈弓手，我又唔係好鍾意喎

咁harsh嘅

打者愛也

其實鳩漫反而理得佢

我會覺得係
作者重睇台詞嘅時候 覺得呢個角色咁講先係佢嘅性格
所以作出咁樣嘅修正

同埋單行本修正都係好常有嘅事
之前eren問mikasa我對你係咩個表情都修正咗

明白嘅

純粹太鍾意創哥，用咗最高級別要求

同埋睇返
其實以前譯做「射得好」 其實好似都譯唔係咁準
我覺得よくやってくれた個感覺係近「好在你射左！」多啲（有種你幫/救咗我嘅感覺）
同「射得好」個程度有分別

另外po埋其他一啲修正

第幾話黎???

呢2張圖解釋我對左膠死係一啲感覺都冇

其實就係同馬萊一塊鏡咁

馬萊絕大部份人又係想島民全部死
只有島內生活過既3人組改變睇法

島民想島外所有人死
只有出過牆外考察既104同韓吉兵長先唔想殺哂所有人

睇返萊納同家族食飯分享島內生活果集就明

有くれた都有"幫我做咗"嘅意思
根本cls

已經唔敢想像巨人大結局個日會有幾空虛

睇黎season 4都係似delay, 不過都算係好事

最緊要唔好final season至整衰左

寧願佢delay啦，成季專注做巨人，唔好同其他作品撞就最好

其實我想知道艾倫有冇鍾意過米卡沙

佢遲遲都唔肯講係delay等點 似係想趕工完成 但我寧願佢慢慢做 廢事畫到崩

希望第4季好好睇睇
我會買bd的

佢10月又要上其他 真係等出年好過

突然間係到諗，牆入面既巨人出曬黎向一個方向行咪會踩死自己人？

套漫咩名？

你咁講先睇到十字架
應該特登畫出黎 因為正常雷槍有好多擺法
十字架係咪象徵韓吉係耶蘇被世人唾棄

應該受艾倫指揮
唔係既話牆巨點識去馬萊

諗返轉頭好似無
艾倫好似無對三笠臉紅之類，唔太記得

秋季新番有佢個名，但係maple冇消息出

有情報話仲係秋季，但之前武肺延遲左個啲又ar住左個檔期

同埋日本好似重播巨人到11月中
我諗佢趕秋季最快都11月尾

超能力女兒 搞笑漫 而家90幾話就黎完

讓成日都好似好猶豫咁
可能未諗通前跟大隊先
咁啱費洛克死佢係隔離
個樣似番啲自相殘殺而後悔嘅樣

每追一集都好撚嬲，成堆艾奸係到同馬萊國既敵人同流合污，屌撚晒佢地老母

邊集有講

成班25仔同港豬一樣，好快唔記得左敵人做過d 咩，越睇越嬲

劇情暴走到咁分分鐘兵長同獸巨大和解friend 過打band ，成班25仔同敵人同流合污真係忽上腦

睇番動畫的可公開情報，好似第1季尾個段:
有一個掘地工人 因為好想入王都生活，就每日偷偷地係牆外掘地想鼠入去。但係佢掘到咁上下就點掘都無進展，佢覺得好奇怪就周圍同人講，然後，佢就比中央憲兵捉鳩左消失左。

由此可以知道牆巨的硬質化係深入地下

同埋聽到佢最後遺言，都知佢對老婆死左有幾嬲，幾乎一定會將進巨俾eren

睇到喊，韓吉byebye

創哥好認真咁講過 原本係想讀者受到傷害

原本想設計一個讓讀者產生心理陰影的結局，但現在可能會修改。

如果心理陰影係指滅世
我希望佢唔好改

諫山創：“我原本想設計一個讓讀者產生心理陰影的結局。比如像電影「迷霧」，里面有一個情節是把所有看到的人全都無差別的殺掉，當時想要類似這樣的結局。但現在通過動畫得到了很多人的支持，感覺沒辦法再畫這麼充滿惡意的、犯罪性的內容，也開始懷疑自己是不是真的想要這樣的結局了。”

現在的諫山創想“改變最初的想法”但是又“很猶豫”，目前他還沒有決定畫出怎樣的結局。

一開波已經接近plan 好左滅世結局（所有看到的人全都無差別的殺掉），但由因爲人氣令佢猶豫係咪真係咁做，即係有可能本身個版本係仲要俾依家殘酷

原本可能係連島內人都死晒

希望諫山可以堅持自己原意去做,如果又係因為商業or日本'邪不能勝正'既norm,咁巨人只會變到死亡筆記咁

諫山變左富野老頭咁，
太黑暗唔鍾意心郁郁想改結局

如果最尾係大愛結局
真係會好撚失望

希望結局會有twist 如果就咁艾倫殺晒島外人再自殺or比復仇者殺or殺埋復仇者就無乜驚喜

富野老頭患完場大病，成個人變左做白富野之前佢係皆殺之富野黎

死亡筆記我當佢第一部就完左

滅亡結局都幾好啊，希望諫哥唔好改！！

韓吉死左，喊到仆街！

諗起都嬲
仲要全世界知道奇拿死咗之後，啲罪案出返曬黎

原本對佢死幾心涼

但睇完覺得心up，佢係一個好人

之後仲有

仲有4集有幾多人生存到最後..

其實我一直都擔心韓吉會慘死，好驚佢會比巨人食左！好似Mitche 咁死，真係會好創傷！不過佢現在這樣壯烈犧牲，都算好死的。
其實咁多屆團長，韓吉所背負的包袱比之前任何一屆都大。以前的團長所面對的敵人都是巨人，但韓吉就要一接任就係面對「敵國的人類」！
其實兵長應該都差不多了，他跟韓吉道別那一幕真的超sad！畢竟，韓吉應該是他的最後一位同期隊友了！

下個唔該到光頭仔

實捉到你 逐個清算艾奸

我以前一直以為jean終有一日會接任做團長

我都係
話佢有大局觀
ff配阿明獻計

但諗返轉頭
阿明立功比讓多
仲在生既都無咩人選

團長死亡率咁高 jean唔做都好嘅
想佢活到最後

估明死

由女巨人殺艾

難d wor...
米卡沙應該會阻止女巨人殺艾倫

所以讓做唔到團長
最理智係佢，但最容易被他人左右都係佢

亞妮都係心水清，知道艾倫失敗和馬萊滅亡，無論係牆外定牆內的艾爾迪亞人將會被滅絕，所以佢唔想阻止艾倫

似主角團最尾死剩啊讓同埋萊納
劫後嘅世界由佢兩個重建

如果艾倫想要嘅係自由，咁佢一定要打破進擊巨人嘅能力。

佢由見到未來記憶開始，就成為左「未來嘅奴隸」，佢自己係112話都講左不喜歡成為本能嘅家畜。聽從記憶嘅指引，不就是「命運嘅奴隸」咩？

可能佢同始祖尤利爾一樣都等緊有人嚟話佢知佢係自由嘅，唔洗受「未來嘅記憶」束縛......

未來不只一種可能性才是「自由」啊。

如果三笠佢哋睇得穿艾倫對自由嘅渴望，或者艾倫自己解破命運嘅束縛，得到最終嘅靈魂上嘅自由，故事就結束啦！(希望係艾倫自己打破啦，因為自由從來都唔係他人賦予嘅)

我哋唔係命運嘅奴隸，而係會反抗嘅獵人

你估阿撚用地嗚又係真係想救島上啲人咩
佢用地嗚殺哂其他人都係想確保104班fd真係安全
講到尾人都係自私 都係為左自己想守護既而活
你估如果島上其他人包括弗爺搞佢104班fd阿撚唔會做低佢地?
韓吉可能除左佢個班同團長兵長之外根本wfc其他調查兵團既同伴
話就話係兵團同伴 但唔好睇到大家既感情好似同親人咁好啦

wfc兵團同伴但係care敵人？
再者佢死前見番兵團個幕都叫wfc？

見返同伴係感到恩慰 等自己係黃泉路上唔孤單
但唔代表佢地重要到要幫佢地殺人報仇
阿撚夠見到萊納 又唔見殺左佢報仇
仲講埋啲咩明白萊納點解會咁做
你試諗下萊納殺左阿明同mikasa阿撚仲唔即刻殺左佢?

韓吉男定女黎

女

原來係女黎
斷斷續續睇左百幾集而家先知

點解會覺得佢係男.....

其實真係冇講過佢係男定女
直至動畫配音

我懷疑創哥原本係set佢做男
但被讀者誤會係女
所以就越畫越模糊

大家都殺過對面啲人當打個和算數

讓表現出果種矛盾先最貼地 其他人真係太離地 聖人咁

咁不如我地搵日同黑警打個和算啦屌

你有殺過黑警咩
冇你就算吧啦
點打和

佢係buy艾倫

只係無好似弗洛克咁去到盡，佢由頭到尾果樣都好似好猶豫咁，注定無得接任團長
同埋讓仲有屋企人係牆內佢好清楚艾倫一死，世界就會十倍奉還式反攻

個結局走向愈嚟愈似
重要角色一個一個死
最後艾倫滅完世
發覺朋友都死哂
再生無可戀自殺

艾倫生無可戀，可以洗埋自己記憶
雖然唔會咁做

讓除左殺敵猶疑
仲有咩情節係？無時間重睇

魁 果陣講既要拯救艾爾敏,三笠同大家就係講緊唔好比佢地撘飛機追上黎?

唔知宜家女王點
會唔會已經比巨人踩死

唔可能啦，佢係王城 希娜之牆入面，D巨人全部向外踩點都踩唔死女王

?
女巨人喺船上面喎

大家係咪唔記得咗仲有 hisu

呢兩集都無咩佢嘅新update
一講佢又要估多次爸爸

總係覺得去結尾時會攞艾倫得返四年命嚟講

一定會講話咩「和平係長時間嘅事，唔係一朝一夕可以達到嘅blablabla......兩千年嘅仇怨唔可以只用十三年去解決blablabla...... 艾倫你就算可以見到未來，但最多都只係見到四年後嘅記憶，你見唔L到你死左之後嘅事blablabla ......你想要嘅自由同和平係要用長時間堆疊返嚟架，比啲時間啦......」

如果諫哥咁寫，而艾倫又真係受落會好失望

因為我而家、立刻、即時就想要自由同和平啊屌你老母！最快未必係最好嘅方法，但滿足到我嘅慾望。艾倫得返四年命仲叫佢去等？認真，和平同自由係艾倫死左之後先爭取到，但咁同艾倫又有咩關係？佢都死L左啦

有人如果提議到係四年內艾倫死之前能有效馬上達到和平自由嘅方法的話，先去阻止艾倫啦。

我信諫哥會比個真正有效嘅答案出嚟，而唔係模稜兩可好似韓吉一樣嘅答案。因為係佢畫出艾倫問嘅問題之前，佢一定已經諗到答案。

睇咗咒術最新trailer同第一集之後
MAPPA做得幾好吓
真係幾期待巨人

其實咁踩法仲要咩答案 而家已經好似冇左半個大陸 見到艾倫時都唔知收工未

咩第一集？

睇錯巨人第一集自膠

今個月之內應該會有第4季新消息
可能係新trailer公佈日期

咒術第一集有英肉

或者好似Watchmen 咁？

真係變咗男角咁
明明漫畫都唔覺

快啲啦

終於追到live
班左膠真係傻撚咗 唔想艾倫滅世都唔係殺自己友架...
好撚偽善

好期待創哥會點寫結局
唔通艾倫為咗島人殺哂 黎阻止自己嘅朋友...
最後點埋尾呀 硬係覺得會爛尾

好多消息都話今個禮拜之內會有最新情報
應該過多兩三日就有

到時有埋聲就唔覺架啦

佢啲ost

會唔會今晚有

10月出唔出到
漫畫睇晒但動畫無睇後面兩季

做咩唔睇
萊納同高佬第一次變巨人嘅動畫版點可以唔睇

前幾年太忙所有動畫都無睇
漫畫update就有 結果skip哂後面動畫

姐係會10月上？

或者可能12月尾出第一集咁掛

講到THIS YEAR咁多位帶頭盔

crunchyroll 都話十月上，唔知係假

估計呢個week應該有確切日期+新trailer

快啲出動畫啦

邊到係自己友
104班除左頭10幾個勁嘅係fd之外其他都唔係好熟
更唔好話其他最多咪叫同一個兵團嘅團友
阿明阻止佢地炸飛機個陣咪一樣比同期開槍射低
連阿撚其實都係一個有私心嘅人
佢一心只係只想救同自己熟個班fd
救島內班人根本只係搭單
如果比阿撚揀救佢班fd定耶格派唔洗諗直接殺埋弗爺都仲得

我愛巨人呀

12月7

我估幾大機會
前幾日Reddit講緊
本來10月電視個檔無左
Poster今季變左This year

【進撃の巨人 Final Season】アニメシーズン4は2020年12月7日よりNHK総合にて放送予定！＜最新情報まとめ＞

終於有
正呀屌

開心聖誕

又延期

都預咗啦
同埋寧願佢延期啦
同咒術撞期嘅話實有一邊崩

希望過多一兩日會有新trailer

幾時先有新trailer

冇人答到你

有冇人會買進擊BD？我想買

上一季有買

有冇師兄知香港邊度有得買無悔的選擇DVD
一路都好想要但係周圍都搵唔到

12月7號凌晨

BD修正完嘅畫質靚電視嘅初版好多
特別係第一季嘅第13集

我好撚興奮！

邊到有呢套漫畫既figure 買？

新視覺圖

希望會有trailer

靚到

啲動畫黨鬼佬以為最後面嗰個係eren

張圖劇透邊啲人一隊

右下索尼克？

正路如果公佈日期點都會有trailer睇吓
希望過多一兩日有

仆街，左死右生！？

呢張mikasa有返啲女人味

冇pv咁男人
起馬依幅睇得出係女人

至少讓唔會死就得

我都唔想Jean boy死

光頭仔死就無所謂啦

最好快啲死

想死個個偏偏死極都死唔去

睇嚟冇trailer

左邊得一個死左咋喎，咁都要搵彩蛋?

死兩個就搵pattern

係咪得我一個唔係好睇得慣個畫風
個個都變咗樣

利申: 動畫黨

但係個畫風係似返漫畫多啲

係咪呢條？

似返漫畫
之前嗰3季個畫風同漫畫完全唔同
同埋佢地啲look變咗係有原因，因為係過咗幾年

舊㗎

呢個畫風好正自己覺得第一季畫風最麻麻，啲人成日頭身細咁
最新呢個成熟好多，又襯返佢地真係大個左

阿明死左膠第一季憎到依家

又唔比光頭仔救老母

我睇完第三季之後睇漫畫覺得個賈碧好撚黑人憎 細路女人地救你仲係度嘈 又要殺沙夏 最大問題係佢次次都好撚大作用

槍之巨人？

係佢既陣營殺沙夏係正常
正如艾倫滅世大家一樣支持

等等先, 見好多人屌班左膠支持安樂死
我記得之前班左膠係連安樂死都唔支持, 有冇記錯?

個人覺得第四季呢種畫風好啲 好配合第四季劇情

屌你睇到好撚心up
巴士睇到又喊

把聲咁似

有啲兵長fans係咪傻撚左，話張圖兵長唔夠靚仔個鼻唔夠直send email比MAPPA要求人地改

呢段都好正...

聽親OST都喊

佢地無支持呀
得吉克班友支持
印象中

又一個月 捱得好撚辛苦

是但啦橫掂之後都係成面繃帶

又一個月

cover都出埋 快了

重溫頭3季 OST

有情報未

yau mei

搖滾準備

等了又等

仲未有

有未

6號喇

應該好快會有架啦

133等到頸都長

133情報 阿爾敏一行人在飛機上思考整體行動計畫

係屌鳩佢哋乜柒嘢救艾族嘅方案都攞唔到出嚟
見艾撚咁極端宜家先話可能安樂死冇錯

雖然公道啲講，由佢哋知道安樂死計劃到發動地鳴都唔夠一日，其實佢哋根本嚟唔切反應支持定反對安樂死

碰、碰，已經不行了。
還有可以阻止進擊的方法嗎？
已經忘記了。
艾連已經進到了猶如神之領域的境界了，什麼都有
意想不到的新型巨人就要出現了，卡茲先生的最終型態？

――情報師的感想――

註：卡茲是jojo奇妙冒險第二部的boss，有究級生物之稱

飛機上面的一行人突然進到了「道路」
看到小時候的艾連與始祖站在一起
接著又回到了飛機內

還有可以阻止進擊的方法嗎？已經忘記了
係咪艾撚洗咗記憶

本話標題《罪人》

飛機上面的一行人突然進到了「道路」，還有小時候的艾連與始祖站在一起
艾連告訴他們不必再多說什麼，他會始終為自由而前進，信念不同，雙方會有衝突是難免的。
艾連表示不會停止地鳴，一行人能做的就只有戰鬥
“想要阻止我，就必需把我幹掉，你們都是自由的”艾連因此沒有奪取他們的巨人力量，不想剝奪他們戰鬥的自由。
接著又回到了飛機內

唔知點解有種感覺最後真係會比佢地殺到艾倫或者艾倫心軟
唉

今集有艾倫

自古反派死於話多

但最尾真係大愛結局嘅話會好失望

Falco終於識飛?

有啲老馬修味道
唔好呀

Falco又唔係食獸巨人，得獸巨人先會每代唔同生物

劇情開始膠化
成渣柒頭 又諗唔到點阻止 ，到時先算
諗住博大霧 出口術 叫主席收手

邊個話獸巨會每代唔同生物
根本122話已經睇到初代獸巨到吉克都係呢個長毛猿人樣

依集艾倫就講到明唔使出口術喇
想我收手就打死我

哦你衰喇 話巨人膠

第二季op個啲動物鏡頭同獸巨應該冇關

我都覺

覺得今次戰鬥賈碧又會ko一件

我喺reddit睇到有人話最後三笠會親手用條頸巾勒死艾倫，諗起都覺得正

一件超大巨？
角色得番艾倫 再唔係就路入面嘅初代

但係法爾可飲過吉克既背髓液
我諗同艾連打左硬化針既原理一樣
硬化針就係鎧巨既背髓液
羅德飲到既就係超大巨既背髓液

有機wor

正
見到有人估結局係始祖得到自由，艾倫代替佢個位但係唔堆沙，所以唔會再有巨人

全世界都自由 只有eren留係道路直到永遠

尤彌爾死左變成細路女留係道路
而家艾倫又係變左細路
唔知有咩關係？

屌，艾主席

好似未有角色可以喺臨死前實現到自己既夢想
艾倫要自由，結局有機會變最唔自由嗰個
然後喺道路見到啱啱出世既BB
抱起個BB講你係自由既

“想要阻止我，就必需把我幹掉，你們都是自由的”艾連因此沒有奪取他們的巨人力量，不想剝奪他們戰鬥的自由。
講係好聽 不過唔想睇佢最後比班左膠殺

唔想睇大愛結局

左膠全滅

好撚恐怖，搵替身

韓肉出左

聽朝應該有英文

睇返原來唔齊頁數

突然發現啲名劇透左好多

出了

睇埋feel到有機真係膠化結局 阿眀佢哋阻止艾倫 之後變成英雄 之後成個世界就唔搞帕島

相信諫山創 應該唔會咁無新意

會飛既係獸巨但法爾可係顎巨喎
佢係要返島食吉克定係靠阿妮
因為女巨有其他巨人能力有機會識飛？

女王呢

levi隻手好似係path出番黎之後好番咁既?

如果係左膠結局成套野就down晒grade

好驚eren輸

諫山創講過個結局係悲慘嘅，左膠唔會成功，但艾倫可能都唔會有好嘅結局

出左133英文都冇人出新post

法爾可食亞妮
用女巨特質誘發體內獸巨飛行能力

佢兩個都唔係獸巨
吉克先係

法爾可話自己因為飲左獸巨d spinal fluid
加上以前應該有獸巨係有翼
所以覺得自己飛到

有無人覺得尤米爾鬼鬼地 好似洗左艾倫腦